{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_082872",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "소코아 아산배방점"
    },
    "text": "忠清南道牙山市排芳邑ベバンロ26皆来たパレス1階105号に位置したソコア牙山排芳(ベバン)店はいつも暖かい心を伝えする感性に満ちた店です。ここは週末にも、ブレーキのタイムがなくても営業していて便利に利用することができます。店の前には公営駐車場と建物の地下駐車場があり、1時間は無料で利用することができます。ソコア牙山排芳(ベバン)店では多様なメニューを提供しています。ソコアカレーは15,000ウォン、トリーカレーは11,000ウォン、エビカレーは10,000ウォン、木間カレーは11,000ウォン、半々カレーは13,000ウォンで注文することができます。アボカド鮭冷やしうどんは15,000ウォン、アボカドエビ冷やしうどんは14,000ウォン、アボカドビーフ冷やしうどんは14,000ウォンで楽しむことができます。また、馬瀬カレーうどんときたうどんはそれぞれ10,000ウォンで用意しています。底ヨンオドンは15,000ウォン、ソコドンは13,000ウォン、ソコカツは13,000ウォン、底千束ツは14,900ウォン、チキン千束ツは14,000ウォンで味わうことができます。タマゴサンドは6,000ウォン、エビカチュサンドは6,000ウォン、サツマイモチーズコロッケは5,000ウォン、エビフライとオニオンリンは5,000ウォンで購入することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソコア牙山排芳(ベバン)店はどこにありますか？",
            "answer": "ソコア牙山排芳(ベバン)店は忠清南道牙山市排芳邑ベバンロ26皆来たパレス1階105号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソコア牙山排芳(ベバン)店はいつ営業していますか？",
            "answer": "ソコア牙山排芳(ベバン)店は週末にも、ブレーキのタイムがなくても営業しています。"
        },
        {
            "question": "ソコア牙山排芳(ベバン)店の駐車場はありますか？",
            "answer": "ソコア牙山排芳(ベバン)店の前には公営駐車場と建物の地下駐車場があり、1時間は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ソコア牙山排芳(ベバン)店ではどんなメニューがありますか？",
            "answer": "ソコア牙山排芳(ベバン)店ではソコアカレー、トリーカレー、エビカレー、木間カレー、半々カレーなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソコア牙山排芳(ベバン)店のカレーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ソコアカレーは15,000ウォン、トリーカレーは11,000ウォン、エビカレーは10,000ウォン、木間カレーは11,000ウォン、半々カレーは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソコア牙山排芳(ベバン)店のうどんの種類は何ですか？",
            "answer": "ソコア牙山排芳(ベバン)店ではアボカド鮭冷やしうどん、アボカドエビ冷やしうどん、アボカドビーフ冷やしうどん、馬瀬カレーうどん、きたうどんなどの種類があります。"
        },
        {
            "question": "ソコア牙山排芳(ベバン)店のうどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "馬瀬カレーうどんときたうどんはそれぞれ10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソコア牙山排芳(ベバン)店のその他のメニューはありますか？",
            "answer": "ソコア牙山排芳(ベバン)店では底ヨンオドン、ソコドン、ソコカツ、底千束ツ、チキン千束ツなどのメニューもあります。"
        },
        {
            "question": "ソコア牙山排芳(ベバン)店で購入できるサンドイッチの種類は何ですか？",
            "answer": "ソコア牙山排芳(ベバン)店ではタマゴサンド、エビカチュサンド、サツマイモチーズコロッケ、エビフライとオニオンリンのサンドイッチがあります。"
        },
        {
            "question": "ソコア牙山排芳(ベバン)店のサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "タマゴサンドは6,000ウォン、エビカチュサンドは6,000ウォン、サツマイモチーズコロッケは5,000ウォン、エビフライとオニオンリンは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 649
    }
}